VBA值唔值得take一個sem讀

定自學好
見人話好易又話廢
又冇過來人

auto run個excel
教少少code
有個制叫marco xxx
可以幫你唔使打code 做重複既野

學python好d，未來office會support

唔值

咩程度先
易嘅自學算啦

VBA有個大問題係舊office version嘅VBA未必100%可以係新office version度run到, 可能要overhaul(i.e.大修)!

一堆公司仲用緊03，07

如果update to the latest office version, 07都還好, 唔駛改太多; 03就......破掉重寫吧!

完全無program底可以take下
有就自學啦

如果有得揀, 好過VBA, 大家都係BASIC, programming world嘅起跑線!

屌原來唔係VBA
係R同WinBugs

輕鬆A+嘅科 唔係唔讀呀？

應該輕鬆a+

個個都話輕鬆A+

係咪咁勁呀

見有人用vba 整左個三國殺出黎